美國禁聯繫匯率之前一個月前會先放風

之前放原子彈前都先提大家的

跟住班人會話吹既姐 唔信

美國用咩手段禁？

真係一個月前放風既
我諗佢未BAN之前聯繫匯率已經捱唔住
可能一兩星期就變廢紙

一放風既話
銀行分分鐘快過美國禁比你唱外幣都似
一去到就話無曬貨

唔係個個借HKD 唱做外幣
爆左匯率狂隊之後外幣唱返HKD還錢
銀行仲唔蝕死

米金萬歲

如果只係怕蝕錢，話無貨呢招唔得啦，TT rate 戶口對數點樣無貨

美帝似乎家下想先陰死個股多Ｄ

禁咪禁囉，林鄭話核彈先驚。